聽日係咪繼續去

唔好意思 出面有太多POST講緊走唔走好 現場有定斷 亦有家長去緊接放學

但想問一問 今日戰術目標達成 聽日係咪要繼續?